Webex 願榮光歸香港 On Air

限聚令無限延長 柒婆打壓遊行集會心不死
遊行犯法 集會犯法 shopping 犯法 人鏈犯法

咁

咩無犯法

黨安法之下 咩都可以係犯法

趁高牆未立於這地之前 誠邀大家參與
次元空間活動 第一屆跨平台跨國度

Webex 願榮光歸香港 On Air

活動仍在構思階段 期待集思廣益

網上唱歌行為合法
惟為保障參加者私隱及儘量減低潛在風險：
初步以連登作為討論及宣傳平台
twitter 試作活動召集平台

初步構思如下：

參加者需註冊有效encryted email ac，例如protonmail

Cisco Webex 為活動平台

活動流程如下（初步構思，歡迎提出意見）
1. 連登討論活動細節
2. twitter召集組隊，合唱隊人數不限
3. 各隊自由組合，分配時間，webex meeting用作錄影榮光演唱會平台
4. 各小隊於指定時間發放錄影，相同hashtag，轟炸twitter 及 ig

注意事項：
為保障安全，webex meeting links 只能send 比encrypted email ac

webex meeting 期間 請大家好好保護自己，避免show 容貌特徵。

webex meeting 請於安全地方進行。如在家中，請選擇隱藏背景功能

請保持vpn長開 避免發生意外

期望轟炸twitter ig 日期：71/630

是次選用twitter 作為召集平台基於一下原因：

1. twitter 便於connect 沒有連登帳號之手足
2. connect 海外手足
3. 為twitter戰線吸納心血
4. 運動已一年，依然堅守twitter戰線嘅手足 應該會少發生甩轆情況

更主要原因：
連登龍蛇混雜，平台不能單一化

時間緊迫，期待大家積極討論及參與

豬豬

牙伐

大家一齊討論如何跨平台 71榮光On Air

idea 好好呀戶頭

仲要靠大家集思廣益

Pishhhhh

lm先 把握時間討論 71就快到

何以 這土地 淚在流

戶戶

何以令眾人亦憤恨

好掛住你

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

你尋日去咗邊

盼自由歸於這裡

阿寶

去咗瞓覺

一齊討論

首先 值唔值得搞

Any ideas?

有無ideas 有無和議 有無反對 有無建設

HI

何以 這恐懼 抹不走

PISH

早晨呀

morning

適合和理非
唔好以為對抗爭無直接效果就唔做
可以培養民族意識同做世界文宣

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh

仲適合一家大細 如果可以拉埋銀髮族一齊玩 應該唔錯

好耐冇見

啱呀，同埋好多事做咗先知有冇用，做咗先算

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh pishhhhh pishhhhh

何以為信念從沒退後

既然有得搞，小弟要求點人頭

首先有無人有twitter ac

有

何解 血在流 但邁進聲 響透

咁你twitter 有幾多followers

0

建自由光輝香港

唔緊要 呢個活動就係比大家twitter 識朋友 互fo 互rt

歡迎大家互fol 互like 互rt

在晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡最遠處吹來號角聲

push

同邊個

救世港豬豬形公仔

你有冇對佢做d咩黎?

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

Push

討論 我要 討論

你想我對佢做咩

黎明來到 要光復 這香港

冇人呀

黎明來到要光復這香港

仲諗住海外手足 同鍵盤戰士 可以一齊參與 一齊唱榮光 增加歸屬感

虎兔巴

好耐冇見過芋B

同行兒女 為正義 時代革命

手撕日本鬼子咁齒開佢兩邊

有冇人啲fd喺海外呀
一齊搞大佢啦

我希望鍵盤戰士可以回歸連登一齊抵抗毛毛pr熱狗

我有上水㗎

更加唔好忘記 每逢十點都必須要做嘅事

行出窗口鳩叫

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

真

祈求民主與自由 萬世都不朽

突然想推出MK妹保育計劃復興本地文化

點解呀

Hello巴打

佢M底

想join

Pishhhhh
光復連登

我願榮光歸香港

揸

Hello

你想𥄫女

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

召喚牙伐

香港獨立

跑呀

好耐冇見啦

洗版

贊成

冇諗過少咗人上連登之後
就得我哋喺度圍爐取暖

不了

多咗好多毛

唯一出路

我M底

叫林奠玩殘你

太好喇原來唔係得我一個
請問你有無twitter ac？

【每日任務 @ 22 Jun 2020 #手足投稿】
:gem: 原大地 稀有糖 :gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.請願 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

原來原大地稀有糖除左有TVB廣告，仲有黨鐵廣告🙄

有營養師提醒，用「稀少糖」代替普通糖，隨時肆無忌憚吃甜，結果愈食愈甜，不能回頭。

Source: 真的吃得更健康？

恐怖

好感動 現時連登有五人表態
請問你有無twitter ac？

hello 小英你對個活動有咩睇法

齊文宣 請問你有無意見

其實係唔係唱歌再放上Ｔｗｉｔｔｅｒ咁

培養民族意識

Yup

係有無睇ig 條片不同在於跨地域一齊唱歌
#Sing4HK

connect 番唔敢出街以及海外手足

Pushpush

我想要返成條菜街都係短裙彩頭MK妹嘅日子呀！！！同埋水手服直髮腳碎陰學生妹呀！！！！！！！唔撚要偽韓偽支臭雞

MK妹世界第一

再推你

好似完全絕跡咁

點恐怖法?

miss you

Me too ah

tvb任幾時出

出咗啦

pish

推緊twitter

我覺得咩都要試下

未有連登po

好嘢 現時有六人

有呀，你諗住由twitter group開始？

小狼

有 Twitter ac
有 vpn
可以點做？
利申：五音不全

首先連登討論 宣傳
然後twitter 組隊

申請埋protonmail 免費嘅 encrypted email ac
用黎接收webex meeting 條 link
保障雙方安全

好早就有
不過我 Twitter 係真身

都無問題 meeting嘅時候儘量不要show樣 cover 埋bg

Pullpull

可以share 呢個po比twitter 朋友/followers 問下大家意見 一齊加入討論 越多人討論 約有投入感 約容易成事

*越有投入感 約容易

即做

果然twitter係持久行動派戰士

最喜歡低成本高效益connect全世界嘅嘢

拉爆你

小英

即係咩黎

其實係咪錄定一齊唱 願榮光歸香港
擇定時辰吉日
一齊 upload？

構思類似咁
平台用cisco webex 齊齊唱歌/玩樂器、加錄影
twitter 組隊 免除身分穿煲問題
71一齊po片轟炸twitter ig

最緊要係upload 果一日
錄製可以跟據自己twitter小隊 自由定時間
可以玩樂器 可以唱榮光

如果有堅實隊伍 仲可以邀請支持香港民主運動嘅人一齊玩
但呢d隊伍要求嘅保密度必須更高

大前提係活動而家需要足夠討論 同埋參與度

我有Webex
可以搞Webex event!!!
幾百-千人join都可以

Tg搵我 sovinho

好正
就係想咁
尤其係外國手足 鍵盤戰士我好想佢地可以參與

只要搞好 安全問題 就算流亡手足都可以玩想念大家

但我唔識玩樂器係咪收得皮

你就成功了

你可以唱歌喎

不要在這裡拋下任何ac 現在純粹討論階段

重申：
連登：討論及宣傳平台
twitter：組隊平台
cisco webex：行動平台

安全守則：vpn，encrypted email，不要在連登留下身分識別ac

樓主pls pin this

一齊唱歌

你開po

牙bot都唔洗擔心身分問題 一齊唱歌

班馬一齊討論connect全世界

可以叫人幫手

受唔受口琴

你都可以唱歌

一齊斑馬討論期望星期三可以完善個活動 然後出文宣 宣傳活動

唔識唱歌

戶頭願望就要實現了

百花齊放最開心

me

咪嘴

Same same

大佬要找數啦

即係網上一齊大合奏 or 唱
然後錄影
然後某日 upload？

牧童笛呢

亨歌都得

全對
人少人多都可以玩
最重要某日一齊upload 片s
同埋hashtag

唔好吹到鐵達尼走音版就得

可以可以 二胡都得
老少咸宜

吹口哨

點解決聲音唔同步嘅問題？

一齊係個會議開會 唱歌
我想法係咪太簡單

好好笑喎，另類方式吸引人

唔識

以前有吹嗩吶
不過搬屋唔見咗

走音歌王

練多幾次就唔會嘅

Same here 好少唱歌

成日唱國歌

打非洲鼓都得🥁

定係一人一條片
Send去某一個地方
再做合集？

吹蕭呢

推爆你

和你sing 我已經唔係sing 係噏出嚟

Chur爆你

特別嘉賓蕭生

Hea爆你

盡量唱
清唱超難

擔心參加者留低聲紋比狗搞

識人玩

打爆你

查實個軟件係可以開個類似zoom meeting 嘅嘢
小隊入面需要vote個隊長負責 set up meeting 其實好簡單：set 時間日子 同埋send 會議邀請link 比隊員
會議嘅時候 隊長記得按record 咁就可以開始合唱
完成之後可以試下play 檢查有無甩轆
如無意外 就可以send番條片比小隊隊員

最後就係個指定日期 一齊upload上twitter ig
+hashtag

不過冇人理

所以要開vpn

要用proton mail接發任何信息

唱歌不是犯法

越多人越混亂越難trace

thats why 一定唔可以係連登or tg 組隊

好Q

點解呢度仲未上到去呀

佢哋聽唔到

Me 另一個黑洞

咁我喺度開喇喎

個個咁大聲，鬼知咩

無知一問，即係每人唱一次榮光錄音，係指定時間sd上呢個平台webex?就會變成大合唱？Twitter 係純粹用嚟promote?

嚟啦嚟啦，牙伐好慘

For Twitter, 我只想再講一次 你見到手足既post就幫手like、comment、retweet。點解？咁樣先可以推高個post既reach 既係非手足會大機會見到啲。

圍爐post唔係唔得 但唔好下下多like多comment呀大佬們 正經post都推下！After all，上twitter都係為打國際線姐。

個人見解：
分享黃店 係咪去ig比較好（大家可以search #地區黃店）分享被捕人士係咪fb同tg比較有用？
—> 係twitter做我覺得浪費咗資源同效果唔咁好

Retweet如果加hashtag唔好每個一樣好似五毛bot咁 會好令人反感，係咁易加句I am happy/ I am angry都好過無。重點係嘗試引起共鳴 we connect（唔好學777）。

都識得幾多人 有玩樂器

下次試吓叫出嚟

我要點下人數

睇下呢度有邊個嚟咗，有邊個未到

即係每人唱一次榮光錄音，係指定時間sd上呢個平台webex?
我好蠢

梗係留返道氣叫口號先嗌出嚟啦

是日電台is here

Push完走人

有排黑占

webex係類似zoom咁可以幾個幾十幾百幾千人一齊meeting
可以出到類似 版主po嘅ig片視窗效果

你理解得無錯：指定時間一齊上webex meeting 大合唱 再係指定時間放twittee

戶頭破處

破咗好耐呀

我都唔太想但係呢個上唔到去

當練吓氣

簡單黎講係一齊開會 開會唱歌

好好笑

個人建議
唔好咁快整 deadline
可以聯合黃店做宣傳
放 link 係黃店
加入討論先

有排點呀

擋爆你

洗地大神一齊討論
好想外國手足都有得玩

早啲休息啦

點完人就去call 人

我知

可以點搞

啱啱點人數呀

休息多啲

Byebye學學

爭幾多個

好多

一齊call

但其實71係deadline
現時行街連人鏈都搞
如果twitter有100人 其實都夠玩
唔需要盛大
最緊要保護身分
合作 同埋準時

唔明白connect黃店嘅原因

目的只有一個
connect番海外/怕出街但又有內疚感/鍵盤手足

希望大家再次明白
即使係好少好少嘅事
只要大家一齊參與 都可以成為抗爭

唔想無日無之跟住港共節拍走

期望附帶bonus：
多左人註冊or 玩twitter
探索twitter 組織活動能力 分散單一平台風險

webex可以用電話打入去開會

咁就可以唔洗用email
不過好似重危險過用email

拋條link 比protonmail嘅組員

你只係大台

又屈人大台

會唔會太短時間

問題係個人因為其他原因被捕，對到聲紋又charge多條罪
不過可能紀人憂天 haha

例排遲到

Got your point

最緊要鍵盤戰士班友

我諗係小組內約定某個時間同時上webex夾歌錄片，再係指定時間upload條片上Twitter

唔call

得寶巴會call我

唉

我完全唔明白點解呢個post上唔到去囉

可以係Twitter搵埋啲外國手足一齊唱
之後一齊upload+ hashtag

但係就無左一齊唱歌嘅震撼

舊年見過連登全盛時期係可以兩日之內動員一個大活動
有時甚至係一日、或者一晚已經有文宣。

關鍵係討論參與投入

如果最後連登討論失敗，而唔想活動流產，

咁就要靠有玩開twitter嘅手足 同自己followers一齊組隊

我願意開po比 之後各小隊都係連登討論唔同問題

之所以強調連登，係因為我想帶番個討論氣氛番連登

就算係cd rom 佢地都可以食花生

希望食食下一齊玩

識玩少少牧童笛，終於大派用場

小狼o力o力豬

加密多啲

都唔會嘅 一齊唱 一齊放果下應該有gimmick

尷尬囉

yo有無睇版主置頂嘅嘢
又唔讀書

可能最後得幾丁友打飛機唔好啊

sorry 樓主唔好唔join我玩

合法巴

hi...

我諗起616果次一齊用同一個hashtag
之後一兩日都會見到有人繼續用

果日見到咁多人用真係好開心

Pishhhhh again

唔好留任何ac
Don’t leave any contacts ahhhh

可能俾伐ching 同你果個womaoland 霸住個位

我原本諗住個post沉的

咁咪即係自己頂住自己

做乜開po嘅

我都覺

照推啦

伐巴叫我開

開台

其實都幾勁，你哋啲po好易上

呢個太正經

大家安全至上

大家似乎對五毛興趣大d

點會 我預期五毛熱狗pr會忍唔住click入去

好期待你開到二呀

interesting

的確有五毛入咗話因為膠po 而拉

我開嘅po大部分都係代po

非黑即白po 佢地好似仲未搵到位入去搞破壞之後唔會死無葬身之地

大家乖乖地，唔好亂咁留contact

伐(懶絲伐)

啱啱點人嗰陣時見到有兩個人中咗喎

無可能喇仇家多

改名呀喂

咁pepe 開

陣間有人行過嚟收㗎喇

召喚大佬出嚟唱歌

你都call齊啦

小英有冇咩心水

睬佢都傻 自爆
連登高登靠咩起家都唔知

連豬連狗大合唱

你確定

好彩我知呢個tg id嘅梗唔係我就傻豬豬

仲未追post

耶爆我個朵

唔肯定

你可以邊播邊追㗎嘛

巴呢

有得搞我要豬頭面具

未出現

你個名好聽嘛

halloween蒙面法遊行

做哂淨低d twitter任先

係咪要整合牙伐啲cm

召喚

抗爭娛樂化

真係好悲哀連網上唱歌都要蒙

唔好扮睇唔到

我嘅tg嚟

如果唔出嚟上水嘅話 就罰你聽日開tvb po

一齊合奏

是你教我和平是無用的

小心好多人問候你....

我彈你陪周

Call咗

掟西瓜

底底？

我吹口琴 你吹牧童笛

估吾到無人係momoland播呢隻歌

簡單絲？

我去

掟西瓜都冇用

不過要練下

消失咗

得嫁啦

知啦知啦

畢竟我登嘅年資極淺

你啲口技差啲喎

推

tg我

深夜了

okok

係邊都見到佢

掛住佢

真係long time no see

呢個ac係咪仲健在

me too

long time no see

我覺得唔會啦

一講留tg就會見到

試下覆佢

me three

玩到爛咗

萬能key咁Hugo 咪隨時有好多大搵佢？

呢個ac嘅last seen已經係12月啦

我係佢會廢咗個ac佢

巴

up

油

其實我都唔知個ac點樣變成一個笑話

想試吓

你咁清楚嘅其實因乜事會咁出名

cd年資 ： 一年

又變成人台

再講落去又ban台

唔好走

不可以會嚇怕純情和理非

啱啱去咗search
唔係交友po嗰類咩？好似成班人問佢含唔含

我都唔知exactly，有無連登前輩講下

有我喺度 就一定變成人台

佢應該有陰影

我都做開cd rom

咁撚癲，有無post 睇

成件事都幾好笑，到今時今日仲binc

我只會欣賞口琴技術高嘅人

我估都永遠嫁啦

好似係隔離登嘅po

你做完暑期作業未

吹簫技術好欣唔欣賞

所以大家小心，唔好亂嚟

未啊diu 又要幫你推

Will u join

考慮下

你啲暑期作業做咗成年啦

me 係白卡佬 勿歧視

唔歧視白卡手足

有新意

謝巴打

睇咗鏗鏘集，又諗返起最後一集嘅頭條新聞

舊登

夏天到啦

戶姥真係識好多嘢

人地五毛洗成百幾頁都未ban 啦屌

其實我唔知成件事

Hi

年輕人係唔同啲

嘩

想冬天快d到

姐姐

你咪姐姐

仲以為你對夏天好有興趣添

禾緊系啦

唔關事

好熱

同鄉

歡迎

3粒負皮

係咪我嘅五毛嚟啦

好啦好啦～

邊個環頭

三條毛

Push.

三毛

小欖個邊

解決到安全問題既話可以試吓

仲未上熱門

我淨係聽過三毛流浪記

呢個po做乜事

跌入黑洞

classic

有無啲識郁？

邊個醫生照住

撒哈拉的故事

係度諗 陳同佳係黃定藍
俾帽佢戴嗰條友係黃定藍

冼介賴

訓先啦

陳同住係綠啊

Bye bye

真係唔好再搵我開po，唔想累人

tvb po

唔好咁

最多你一開我即刻call人呀

冇街客

我開完唔會有街客，死況仲慘烈

正常標題冇人入

唔係呀，認真㗎，最多你哋開完我幫手推

我唔信

反正大家都會度好個標題再開囉

但呢個po都死咗，你哋開完我幫手推

好似咁多個po得第一個po係推得起，其他都係沉

靠你哋了，冇人幫手我先再開

代開啫

可能我係到

要打破詛咒喎

關咩事

唔會啦，我都想知我啲po推唔郁嘅原因

我燈到

係我喺度

玩死咗牙伐個po

你都識

燒山

識嘢喎

其實有冇街客睇到，有嘅話擺低正皮or cm

隔離啲洪水post勁過我地

以前喺圖書館成日見到啲書

梗係，文青

燈下中國

係囉，可能真係太正經嘅po冇人入嚟睇

就係爭極速巴你！ 救星

我果陣係睇佢同丁丁歷險記

如果燈到我就被人捉去做實驗

向你學嘢先

我係街客呀hi戶戶

果度我有份推

寶哥成大台

講呢啲
唔夠你有音樂taste呀

lm食花生

我都有睇過，仲有老夫子 mr happy嗰啲

難怪佢去咗台灣呀

係人都認得你啦

又屈人做大台

點解成日用耐人尋味㗎

我都想知，仲要嗰陣唔明咩叫耐人尋味

其實係咪諗唔到作乜嘢，嗰陣時候就求其作個標題呀

興奮嗎

好耐冇見你啦仲以為你真·戒咗登

好啦，各位我又要訓啦，早抖

我g持大霸

啲洪水

係用少咗，但唔會戒到，連登太多花生食

佢啲標題好多重覆

簡單絲就成功了

聽日個tvb po 叫耐人尋味啦

早唞

食花生但唔上水

我第一個入去問你乜鬼耐人尋味

啱啦同me吹水

幾好

其實我覺得尋日油油DeeDee個post可以用呢個囉

viutv 藝員喺tvb賣廣告，耐人尋味

小馬：

睇你哋吹水

無問題喔 我得一po 已經好感激

你嗰個po好成功添

Sorly sorly 推唔起你個po

之後翻炒

琴日冇參與你哋個投票𠻹

自告奮勇

不過你諗嘅標題一定係多啲人入嘅

花生唔可以只食唔貢獻

明天靠曬你喇
《揭開神秘面紗，極速之謎》

講呢啲，會俾人屌，我玻璃心
不過我個tvb post過咗1000正皮

好事

公子係時候 獻頭喇

冇嘢可以貢獻啦

有人申請做吉祥物呀

《連登男神 現身twitter展歌喉》
極速在twitter等緊你

Pishhh

電話無電1%

頂

叉電啦

諗起某人

有血有肉真男兒 大膽

Call her by her name

我13％

出面全部洪水post 跟唔到

好多個po

簡

你個po 啊

cls 個個等睇收皮
上啊.gif

幸災樂禍係香港人性格

到時冇就死喇

但連登仔出名燈力勁

我都係

蕭生點講先

單

取代油dee?

點解咁都有得搶

單簧管

你

兩邊一齊燈仲唔爆

平衡

負負得正

你好嗎

兒

講完又唔會上水

首歌好開心

兩燈

我就唔信乜事都冇

兒童節

U tg her lor

唔好呀

分擔下

仲開心添

我d膠

Creative...

倒數

下次留返俾你

cls 精彩到

極突發,已唱歌

好正開心到

巴打真係識講歌

係咪真㗎

一齊玩明天是我出po一樣內容
連登promotion

公諸同好啦

洪水post?

方才無電 missed

點解咁都要收膠呀

要做極速巴fans

唔係

好

查實都係風向手段
好似上次金正恩咁
死完一星期又一星期
忽然又衛星照片話佢騎馬

個個係到mon實啲排洪量

好好聽 勁過單丸

real?

極速巴fans club

我就將期望壓到最低

起碼唔會失望㗎嘛

係呀

rr 呢

冇期望就冇失望

我聽唔到

三峽今晚凌晨決堤就切J

咩事

好耐冇見佢

一定冇事嘅

又係

屌我都想聽

召喚極速巴，公諸同好

信政府唔驚

切j

其實重慶係咪仲落緊雨落咗幾耐

我懷疑緊成班友睇緊大紀元自high

佢清唱

再召喚極速巴

有解開軍做洪水最後防線！人民嘅希望！

真係好少聽開心歌

勁癲

any piano score?

頭號fans

我做咗咁耐總理都唔知道有解開軍喎

摺被防洪有術

可唔可以點歌

屌成日打錯

dont know. 活動仲係討論階段
歡迎任何方式

索撚哂d水

我都成日打錯字

被被磚

突發

可以改谷名啦

飲水咪得囉

洪水就蘋果01都有報嘅，但唔知仲有冇落兩
希望天公作美啦

極速點歌台

我點你聽

sor讀緊小學會努力做好中文暑期功課

g持

要庫哥先可以改

要大佬唱啊

比比喜歡日文歌

我的演技幾好

樓逐成日造字

古天樂唱歌

Long time no see!
我呢幾日應該都會出個post
又有新諗頭

輪胎輪

鍾意聽小さな恋の歌

樓逐堆po上熱開之時，經常打錯

我已經唔理啦，是但啦

希望唔好笑我普通話同唱歌

連手都開始出事

屌好想聽

3粒字啫

我gchi你
正宗煲冬瓜
普他媽的話

我可能嚴重過你

你個首男人同浴缸幾好聽

日日都鞭

要唔好我介紹我醫生比你佢常駐青山

我勁啲

體無完膚

我哋要proofread

我突然間諗返起個預言小說

冇得救但唔好斬咗佢

實用工程admin及劉社工下周二高院分別保釋覆核及保釋上訴 跪求手足聲援

睇三次先send

唔係呀，改到喎

換隻藥就得嘎啦

你眼都有事？

快d改

咩

都OK嘅

去啦

雖然好多嘢都錯咗但係估中咗啲嘢囉

最近睇嘢愈嚟愈慢

我換完藥 屎忽都唔洗切

咁好 希望唔使割包皮

聽日比卡片你

最起碼中咗台灣個總統係女人

好啊

有冇送開豆腐

留名

不留名

有 但爛撚哂俾老豆打咗身 哭撚咗

小弟訓

記得做功課，唔係會俾人打

記得食藥 晚安

佢功課係咪博士論文

知道

嘴爆你

小學暑期作業

早唞 伐you

習生

Molamola

天狼絲真係好勁
早唞

鞭爆你

唔係好信呢啲嘢，覺得都係常理推斷+9up，反正唔中嘅嘢冇人理，中咗就俾人當神拜

pk

唔好打咁多飛機，小心精盡人亡

我覺得似巧合囉

大家都玩完

金翅

唔勁 我好廢

2％嘅電量已經唔容許我再把酒長談，也許係天意或是上天的考驗，要走始終要走就如大霸一樣，還是要破 早唞

係除非真係百分百中晒啦

叉電啦

好學唔學，學咗某人

我唔覺得台灣會幫拖

走就走啦，唔挽留，早唞啦

仆街鳥

真訓 冇電

快啲叉電

誰

大家幫下手

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

啱啱揾到嗰段，文筆好做作，唔想睇

簡單絲

我唔知點解啱啱彈返起呢一篇文出嚟

燈

點解之前會睇

之前喺紙言喺睇紅van睇下睇下睇到呢個囉

哦
喺連登睇故有feel啲，好少用紙言

以前高登好難追呀嘛

個app 垃圾到

冇睇高登too young

我到而家為止都唔太明白點解香討仲可以存在

反擊

廢中五毛論壇

去咩啊

點解仲會喺頭十名㗎

都已經完全冇影響力囉喎

邊度頭十名

得五個討論區

香港Alexa

咁都得

高登、連登、baby discuss 、品蒽同Reddit

有咩唔得

冇嘢係油dee做唔到

改gp名

Edit然後改名

😝😝😝😝

五毛

用emoji嘅都唔多正常

黎自babykingdom嘅bitch

正唔正

都唔夠 絲伐 好

正

果然冇令人失望

油油妹妹正正dee

我要出去食花生送宵夜啦

依家d tvb打手用咗新方法推po
之前仲有個po好多正皮

謝謝戶頭和大家

我都想食

佢哋生命力咁強嘅

幾好wo

聽日你再開，我去推

咩新方法冇俾人屌咩

曱甴

阿強

係咪又係呃人入去推呀

標題就屌tvb嘅，但入面都係傾節目

克強

明天會繼續連登做promotion 和討論行動
1900開po
到時過黎捧場

作為前總理關心下唔得咩

扮反tvb

我完全冇留意過佢哋你哋唔識我都唔知

我block曬啦

我都係估下咋

講中咗

吃裡扒外系列
[拉麵獨立 唯一出路] 拉麵/沾麵集中交流區(10)!!!

收藏

哇入面嗰堆五毛定打手，以為自己睇緊Save hk

頂呀，好想食沾麵

拉麵

哇第一次用呢個引用功能

重點係好多正皮
依套戲扮明有抄good doctor

係

成日笑人

有福喇

係真心膠信咗標題定真係有咁多毛毛
連劇名都未聽過

食過麵家山下 同麺屋·隠

好唔好食
淨係食過豚道樂 元祖沾麵專門店 團日式拉麵

Shhhhhhhhhhh

Good doctor 好好睇

希望係真心膠多

睇到自閉醫神 就即刻諗到good doctor依套劇
抄都唔好抄d咁出名

幾年前試過元祖 覺得ok 不過無我鍾意嘅鹽味

碧池

Sick ball
睇美版定韓版

有無食過尖沙嘴石牆道

大家今日好夜

可能我on9揀錯嘢，我嗰次係食海膽沾麵

Ok呀

真，good doctor咁出名
其實可唔可以告鳩tvb抄襲

唔食沾麵好核突

冇

美日韓都有，但韓版麻麻

點解嘅，有咩咁核突

誠意推介星期一至五 食午市套餐
15小碟泡菜
餐後有一小杯米水冰送

韓國人主理 但地段太霉 無咩人
舊年我常常一人包場
後來星期六變成接待韓國旅行團

一xx 唔識打

好好味旮

去投訴
不過睇得都係tvb嘅都係廢老 藍屍
佢哋應該都唔知有good doctor依套戲

Pat?

淨係睇過美版

下次去食

團日式拉麵都幾好食，可以試試

日版都好睇，會睇到喊

記得午餐唔係就貴到飛起

有無鹽味

感覺上要有encryted email ac先玩得已經少咗一大班人
仲要twitter本身已經唔係話好多人

大壩爆左未

最鍾意食鹽味 同醬油味拉麵

呢個好簡單 同申請googlemail一樣
protonmail 免費encrypted email ac

一定要做好網絡安全 任何一步有漏網 都會害到自己和同路人
個encryted ac仲可以順手申請埋twitter 免煩惱

下個po加埋呢段嘢好冇
因為我都唔知encrypted mail係咩嚟

睇返menu原來冇 sorly

有冇咩推介

其實我都唔係好知 都係以前入gp 時admin話一定要咁做 否則就唔會收到邀請函
我理解係：類似可以中斷email傳輸間嘅追蹤

咁其實係咪所有敏感帳號都用encrypted email註冊會好啲關唔關事
利申 IT白痴

加密？

我鍾意個雪濃牛骨湯 雖然味道唔及韓國咁濃郁
已經係咁多間入面最好我覺得
頭盔：今年無幫襯過唔知有無變

唔推介泡菜餅炒魷魚

大霸一定會冇事
佢超級堅固

世紀大工程 美帝用多100年都係唔到嘅嘢
點會咁易爆

啱

冇加
不過唔好睇

我要看

好
泡菜好唔好食

15小碟碟碟好食

腦腦都想看

係咪加甜gay故
想睇吓個番外篇

唔好睇㗎

唔甜
睇返都想嘔

照睇

得閒就去食

你搵到先算

話說我今日咁樣問條友 佢dead左

係咪呢個

[選項故] 早知當初

#454 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早唞喇咁多位

晚安

我都瞓啦，good night

晚安腦腦

連都冇

以為你都瞓咗

對上嗰餐食太少，開始餓要搵嘢食

油油dee dee 拉人去推po

逃避型人格障礙

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本人比較敏感 和 直覺都幾強下 估唔到佢dead到而家 搞到我唔可以推po，唔想洗走條柒頭

麵

都搵錯

灌水

下次拉佢去開台先

個互動好可愛，好似氹小朋友試新事物

人地都唔應機

唔似
唔係小朋友

再reply多次

推po 啫

試下啫

我爆你名咪得囉

兩個都好好笑

小朋油

唔reply、佢咁嘅反應，我估佢係popo
下次再出現 就再搞佢

有句好得意，係咪就咁打個推字嗰個

擇名

好可愛

印象中呢條友唔知邊個post亂噏嘢俾我block咗

好得意呀喂

唔係

我唔係小朋油 認錯人

大佬都block

人地都唔記得我啦

有啲咩人俾你block咗

叫佢過嚟吹水先

我用返呢個po

連登有啲咁可愛嘅人，好神奇

好驚嚇親人

我見佢講野唔似原本果個人嘅年代 同埋個po實在太少人理佢都衝出黎柒 於是就試探下 點知 個反應好似我預期一樣

多數post 過侮辱手足嘅嘢

我哋咁friendly

佢應你先算

宜家覆佢

講緊邊個

why not both

佢有上個水咩

睇嚟我碌得唔夠多po，嚟嚟去去都係嗰幾個

太aggressive都會嚇親人㗎

咁想點啊

冇，你繼續

同埋而家限制咗每日只可覆三個舊po啦

你覆

我爆咗quota

真係去咗

乜有咁嘅限制㗎？

我應咗一句

唔好

佢應該唔會應

之前係咁去炸tvb 舊po 炸到出現咁嘅notice

直接覆佢

太好

我都係第一次聽呢樣嘢

可能係怕舊po 上到最新

果然你是admin的心上人

但係成日見到好舊嘅po上返水㗎喎

仆街

屌

你俾人mon住

連仔

睇到嗎？

姐係我直覺又啱左 你真係被admin mon實曬

我諗係新規定

專門針對你嘅挑戰行為

愛我啦

默默關注你

傻仔來的

但真係會咁得閒mon住特定member咩

似新規定多啲

btw 佢覆你了

當食花生同埋搵bugs
admin想保護你 唔好咁多浦頭

佢我，好hurt

明天1900會再次開po
做promotion and 討論
到時早d入黎坐 去到熱門 易d成事

我都有block 佢

同佢傾下偈啦

你都加油

好驚講錯嘢

你又話自己都係同類人

三更半夜 以為你係乾濕鏤癲佬 呢個已經好比面

好驚講錯嘢喎，都唔知樓豬點

屌係喎，成4點幾

又係

咁都係當無事了

我淨係block過一條友 佢無啦啦捉我出黎話reported and blocked

感情台唔係成日都係呢個時間咩

重慶淹沒左未

直接屌你係毛

係喎

歧視p牌

我在連登的第二天

咁快

直覺條友為琴日戰友報仇 100%毛 所以blocked

我冇block過人

仲以為可以識個咁得意嘅人

油油溫柔善解人意人緣好

慢慢來

第二天就撚毛

我block過一個，但唔記得乜原因

可以慢慢同佢傾

唔係 係唔識block

順其自然

第一天就開始喇 條友唔用腦所以對佢都唔需要
腦
唔係一早就死鬼左

聽日可能會應機

CLS

咁你諗定點應囉

你好勁，同班毛玩好攰

無 通常係話題終結者最勁隻知更鳥 死唔斷氣 高級毛唔敢搞 留比高段者 例如老鳳 沙格拿

Click對方個名 再click🚫

我瞓了

早唞

知更鳥一出現，全世界會問候佢

我係新會然

你無p

收埋咗

仲未瞓

碌緊博客來
有冇書可以推薦

我鍾意睇嗰d 唔啱你睇

你又知，你講吓有咩類型

跪求幫手去最新report隻時之沙 話佢係19lily分身一次過打柒兩隻怪物

推理小說
講晒銀時嘅書

Done

有咩推理小說好睇

大膽 侮辱榮光首歌
跪求幫手去最新report隻時之沙 話佢係19lily分身一次過打柒兩隻怪物

link 在此
願榮光歸大紀元

report 原因：版主時之沙是會員#1734分身。嚴重違反版規。

捉到你痛腳今勻要煮死你兩隻野

睇開東野圭吾

pls pin this跪求

謝謝

Report 咗

thanks

咦我都有睇

講依d
打擊五毛 人人有責

爽死

上面心事台

咁快醒

差不多啦

打飛機打到死

真！

識貨喎

早晨

午安

食咗飯未

未呀你呢

食咗

好準時食飯

做咩今日咁早蒲頭嘅

六點幾扎醒咗 約咗啲fd食嘢唔想遲

6點幾，仲早過以前返學

我諗唔到食乜呀呀呀呀呀

所以入嚟推咗下又訓返
樓下求其揀一樣

各種巴絲，只係想同大家講，堅持落去，唔好眼白白睇住中蝈蝗蟲掠奪蠶食香港, 香港有今時今日，係一代又一代人努力拼博得來，就算被做低幾多次都好，拍一拍身上塵埃，再企番起身，呢個係屬於我地 ge 時代，一息尚存，一步不息，只要手足繼續改進抗爭路線，光復香港果一日，絕對唔會遠。班手足特赦果日，指日可待。

打開電視，日鳩日聽到蝈歌，依家甚至見到林鄭、 李小加 (李小加本身係大陸公民, 你明點解D指數變哂蝈企) 開始用普通話發表講話, 有人匿係林鄭背後做劊子手，即使趕走林鄭呢個傀儡, 又會有下一個, 而你唔知下一個會唔會變左党员; 蝈安法殺到，益左 ge 係大陸果班土炮山寨企業， 令佢地更安心黎香港偷錢、搶錢、借錢唔還; 蝈安法亦即係蝈產人質法，香港七百萬人，只有二百萬左右係中蝈公民，另外亦有大量外國籍專業人才，外國人隨時誤中法網，變成人質外交手段下 ge 談判籌碼。

香港唔同歐洲國家, 有深厚工會傳統，所以罷工呢項工作可以繼續深耕，依家盲目示威遊行只會送人頭比D狗.....但其實仲有好多野可以做，我稱是為"積極不合作運動", 廢話我唔多講，去招:

1) 佔領電視台及廣播電台
2) 之後去某鐵站阻截來往陸港兩岸ge交通
3) 係九月立法會選舉前截斷立法會及中聯辦水電糧食供給 (仲有，叫D清潔姐姐維修工人唔好入去, 等佢地自己洗廁所, 鑽木取火啦), 唔可以比蝈安法過到
4) "裝修"中聯辦利用特權免稅係香港買ge物業
5) 拉攏一班 Expats 支持，等佢地聯擊各大駐港領事館 (唔洗自己出面，比人攞到把柄)
6) 除左金融貿易果班expats，唔好忘記有一班菲印泰工人姐姐，佢地係香港有好大團體, 仲有重慶大廈果班, 加埋一班穆斯林呀錫安教呀天主教基督教果D，同佢地講大陸點樣拆教堂，點樣逼害穆斯林教徒, 有咁慘講得咁慘 (而呢個亦係事實)
6) 向各行各業大企業、中小企、駐港外資銀行游説佢地加入"積極不合作運動" (ICC最近出面, 呢條線繼續follow)
7) 拉攏林鄭及一班專業公務員團體企係國際陣營，孤立佢無好處
8) 最重要ge 係創作 - 音樂，舞台劇，街頭表演，拉攏一班香港歌手壯大聲勢, 演勢界班人都係跟風多，只要造成個勢係反蝈安法勢力已經成為趨勢，就會有 multiplier effect 愈黎愈多明星加入，好似當年支援六四咁

仲有咩戰略，歡迎提供。

五大訴求，缺一不可!!!

早唞啦
食到冇嘢食

呢個時間咁得閒上嚟嘅

放暑假冇嘢做

搵pt返，去識吓人都好

唔想返工

打機，約fd
仲有出去shopping

打機 打波

年少多好

頑劣多好

就算毒都好

你唔好咁毒

人不毒枉少年

話說巴打你玩開咩game

我就嚟毒到forever a0

誰人無a0

自從部desktop俾人霸咗，我都冇乜點打過機

心都酸

Pishhhhh again

《極速fans club：啼聲初試》會唔會被人斬死

咁慘

點解係fans club啼聲初試

戒電腦戒得好順利

幾時轉其他色

《號外：極速神驅On Air》爆全朵會唔會死快d

佢會派膠

佢琴晚玩突發 都係想人擺佢上台姐
順下去意喇 怕醜過油仔

戒電腦都戒到 應該冇嘢再難到你

嚟啦，俾個機會佢show quali

今晚8點on Air 頭半小時 唔好call人住 按平時大家食花生cdrom模式對待就可以喇

統計下有幾多人J佢

戒毒

佢會肯咩

我開 佢有得禁咩
少年你太年輕 了

輕輕地留下幾舊膠，然後

fans

等你個新po

你都join

都係唔好玩咁大好怕傷害佢弱小心靈
咁樣利用人去達到目的 好似不是太好
如果佢係bot就另計若果你同意利用你個名做promotion就reply任何emoji喇

打喺到，佢睇鬼到咩

佢成日周圍
而家無出現

今日少有地唔係周圍見到佢

upupupup

啱啱行左一圈 佢有係度
呢度唔浦頭 姐係介意又要度過個名

我都見到佢

警告你 唔比我用你個名出位果個 今晚咪入黎 丟膠

你打極速巴，唔好打全名

咪喇仲小氣過我
between 若果唔係有係度吹水 我應該早就利用左佢個名 然後被你班人瘋狂追擊 pp好似招呼魯柒咁對待我

唔係呀嘛，我哋好少一嚟就話人五毛，除非啲行為好明顯同好過火
不過我係負責食花生

《突發：popo死穴》

一黎就犯太歲 死罪

真死穴

Upupup

你太直腸直肚

唔係怨婦咩

怨婦係個個po放負，你鬼係

油仔今日唔見人

有出現過！

你覆過呢個po喎

逃避型人格障礙

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔reply佢哋唔知睇唔睇到

啱啱去左 、忍唔住係咁留言死啦 個po被我破壞左個blue mood

咁先上水

有破壞咩

有個變態佬瘋狂覆po洗版

戶頭成功了

你點睇
《號外：極速神驅On Air》

唔知有冇人應

又嚇跑了

retweet

今晚1900會重開po
promote個活動 希望不會流產

新po，多謝各位gchi

《突發：popo死穴》

太遲了

齊文宣唔理人我做錯了之前不應該洗你版

編輯大哥 今日再開po 有好多人想玩 唔知可唔可以靠你個ac 助活動一臂之力呢
期待回覆

是日電台

【再推】La La Land改編革命歌！一齊將時代革命打入荷里活